各位fm今年冇ocamp唔緊要，Daddy 仍然繼續同大家迎新

1對1 唔怕限聚令
歡迎留言了解更多

重糖？

係吖阿女( ꈍᴗꈍ) 天然果糖 健康迎新

想做組女瘋狂俾Sugar組爸屌

仔啱唔啱

獸父？

可以喔deedee(｡•̀ᴗ-)✧

糖心爸爸❤️🧡💛

直接上房仆野

daddy會注重社交禮儀，防疫裝備會做足喔

@hugo19911

Daddy🥺🥺🥺

小妹個閪閪好痕

灑啲鹽落去碎下佢

噴咗啲水水 係咪尿尿嚟